繼續落去12月會唔會無得慶祝聖誕同元旦倒數?

即係要倒數得商場，演唱會進行
時代廣場、蘭桂芳、尖沙咀文化中心倒數全部都唔比
仲惡撚過大陸

光復香港